得閒講句，而家長瀨智也打敗左木村成為「東亞第一型男」

不服來辯 咪腐皮

東亞包唔包埋泡菜國先？

尾二嗰張有啲似徐克後生嗰陣

東亞連北泡都包

包唔包埋習包子啲子民？

自己wiki 大東亞共榮圈

最後勝利！